唔止柒婆，班垃圾會議員都係殺人凶手

何君妖 蔣勵暈成班，大家唔好白白浪費性命，大家齊心去將呢班人拉落垃圾會

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

成班食屎狗

有無高清版?

死掃把頭